特首依家探緊病 你估市民快定佢快

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

推

正

push

可能佢係face time探

cctvb 直播緊

重訪問緊

現場有人係後面小晒鬼

有市民好快

比家超係處嚇鬼